國際繼續制裁 估計金正恩2018年10月將會敗光祖產

《韓聯社》報導，韓國自由韓國黨（Liberty Korea Party）議員康碩昊（音譯，Kang Seok-ho）日前表示，收到一份情報部門的分析報告，他與情報單位討論後認為，如果國際社會持續以目前的施壓力度制裁朝鮮，平壤當局大約在今年10月就會花光所有外匯收入。

不過，康碩昊沒有對此報告的來源加以說明，也沒有證實消息是否來自韓國國家情報局。

他建議，韓國政府應進一步加強與國際社會合作制裁朝鮮，並呼籲文在寅政府應派特使前往朝鮮，推動朝鮮與美國恢復會談。

朝鮮因制裁陷入困境，金正恩不斷變換嘴臉，企圖有所突破。朝方也想借冬奧會之際，與美國會談。但白宮的回應是，與朝鮮的任何談判，最終結果必須是「朝鮮無核化」。

另外，金正恩缺錢在朝鮮高官間已不是秘密，與朝鮮高官有聯繫的中國消息人士上月底告訴自由亞洲電台，朝鮮參加平昌冬奧其實另有所圖，金正恩用於核武導彈開發的39號辦公室秘密資金出現短缺，朝鮮意圖藉由參奧從韓國獲得資金援助。

消息人士說：「我多次聽到負責籌措秘密資金的朝鮮勞動黨39號辦公室官員在煩惱資金不夠。」

39號辦公室是金正恩的父親金正日創立的，隸屬於朝鮮勞動黨中央委員會書記局，通過偽造貨幣、製造並走私毒品、國際保險詐欺等途徑，每年為朝鮮籌得5～10億美元的秘密資金，39號辦公室也是朝鮮發展核武與導彈的主要資金來源。

（記者李紅報導/責任編輯：程以仁）

難怪佢呢排態度轉哂

唔該快啲收佢皮
垃圾北韓

原來咁快就敗曬

午餐肉又要出現短缺

因為根本唔多

到時賣北韓妹出去做雞囉

最慘係南韓成日中計，幫北韓續命
續完命幾年後又挑釁美國，技術又升一個層次

富不過三代
係時候減定肥喇金仔

中俄

幫北韓續命只係有個藉口係北京隔離部署軍隊， 反正中共都搞唔掂北韓

歡樂組人數要減半了

佢一家人作嘅業要係地獄玩幾耐先夠還？

原來D連登仔講到小恩幾咁高明，其實咪就係一個無錢既二世祖係度乞錢